習主席聽到美國制裁香港狗官時個樣

唔好意思，標題黨咗
啱啱見到條教人用ai做deep fake 嘅片
整完啲fd之後諗諗下，咁小學雞嘅野，有咩理由唔幫習小學畢業生整返一條

樓主係無聊到咩程度...